[I/A] 遊戲王 duel links(39) 記得1001開post

係街,入面懶得copy

劍鬥勁到

睇個搞笑藝人玩新deck先

點解出親都係30lv

re左一包，鑽閃忍者同龍姬
本身頭50包都冇UR想死，點知抽到60包淨犀、地球俠同埋張抽牌魔法，即RE

沈巴齊3未 ?

一早齊左依家試緊deck

齊了

龜巴了事如神

唔關事,上個post已經見到佢齊3
我都試緊同一副

冇追POST，雞搭龍姬?

yes
試左幾鋪好撚卡,始終唔同系統

龍神姬個效果END TURN先用個速度好似拖慢左，落1會唔會已經係極限?
CA OTK多，俾人SET好個場先開波自己冇後排似乎會廢左

落茶吉為高攻但難召又係on9

係咁出40LV
但場場一係無SR，就算有都係寶玉引導
on99

似乎CA個T1好DEPENDS ON解唔解決到4+4同6+2個問題喎

尋日打左幾場40都冇，係今朝有場炒左先跌第一張

輕鬆刷啦帝巴，呢轉D寶玉真係為儲而儲

同埋龍姬係龍,召天使拎唔到龍姬上手係一個問題
另外依家大部份都放大量後場,開茶吉又係搵笨,諗緊3龍姬+龍踩做單系統

卡撚到
兩個系統

打返慢d,唔好求一野爆死人,轉deck

果然次次出新包前既幻想同出到黎既實際情況都有好大差別 上次張聖杯係咁，今次張龍姬又係咁

我買飯返黎再執
到時再俾副deck你試

BTW冇時間研究NEOS，但今次出好多配合卡，玩唔玩得起?

龍騎姬起出黎就穩定賺一張牌先
係勁過天使,但個配置要重新set,唔可以好似天使咁搞,最多用弁天做外掛賺hand

N 鼠都無 要玩有難度

全部系統都出到東一忽西一忽...真係玩鬼咩....

儲左一萬石 但都係觀望多一排先抽 等陣又好似獸包咁 真係抽牛頭同陷坑好過

9000幾石未想抽住

早幾日同你講咗，兩種儀式魔法又冇儀式下準備同萬手好易卡，用光屬性通用儀式魔法又冇咗代破

龍姬做黑炎龍外掛有冇得撚呢

就咁純黑炎龍好似仲好

手賤又抽齊3
仆街都唔知抽黎做咩

有錢任勝

任個鬼
龜巴係咪有改良版嘅龍姬？

唔順氣呢

打RANK見人用天界王

天界王其實可以,夠高攻

但就有蝕牌問題

又要開始賺過啲石

有無人試到劍鬥獸

好撚廢,出出入入咁

就咁睇要掛返軍曹果d 先得

今晚可以開房試deck

其實講左好多次
軍曹得1600已經跟唔上時代
另外你封得一張今時今日要通行無阻有難度
我就用壺

啱啱手機冇電
今晚用呢副衝

天使末落之後卡通死而不僵

所以我上個post咪話夾唔到

同埋隻野感覺上都唔係咁好用，首先唔係成日都開倒佢個效果，其次係佢d效果要累積開倒幾次先有可觀效益，數值又麻麻，咁不如直接純荼吉尼仲好，一上場就直接整死人一隻怪仲要成日開倒第二效果

岩岩用劍斗傳1直上王

點打天使？要靠戰鬥展開好慢wo

都係手制咋
基本上佢先攻出茶xx仲易打 係驚後攻

有冇deck睇睇
我打到依家劍鬥4場未輸過

如果打天使起手冇手制咁點

招技咩黎

下rd半封打埋去咪一樣殺到
除非粉碎打4000 otk姐

冇手制你好易俾天使otk
btw,可以話我g招技係咩嗎

restart

重新開始
其實有半封同手制是但一張都唔洗死

試下玩先
thx for share

其實有3張個張乜鳩無敵化係最勁
不過我得1

點解咁講,防怪死?

一來防怪死 2來防otk
到自己turn又可以控返場

咁既話,對應依家環境,
係咪3陷坑換你突風果2張轉橫+鏡壁會好D

都可以
我用轉橫因為我中意主動d姐
陷坑其實都得

點解轉橫係主動

呢個包好似好唔值得抽
冇乜邊張特别勁...
同只睇過初代嘅我 只係識光之金字塔嗰幾隻野 冇動力抽
btw 就咁睇唔覺龍姫會勁過純天使
講賺牌茶吉出場殺一隻再每round結束
回收再張儀式卡仲賺…

自己turn出都得, 又唔洗捉落地...
陷坑係勁, 但過左就冇, 我唔buy

係，應該呢張刷，荼吉放大包好似仲正路d,呢張完全無戰鬥力，純輔助，講賺牌回收果d荼吉仲穩定啦，仲要有即刻炸怪

劍斗玩法係要戰鬥 咁手制呢d轉橫卡就好有用
周不時都要扭橫人打埋去 但有好處係唔驚鏡壁分壁
當然冇乜血另計

等和睦同月書

其實玩得多就知,
茶吉個送墓效果已經好少用,俾人手制你就投得

明白

被劍斗屈機

我見D劍鬥獸好似好多都好低攻,但又要佢地經歷過戰鬥既戰鬥階段結束仲存在係場上先可以發動佢地招技,姐係要依賴半封果D卡先可以令佢地捱過戰鬥?

出月書就好多deck都好勁

咁得返防守戰術
我無半封，惟有搏睇下可唔可抽到三無敵化
或者分斷，但咁就會被動好多

想問下,如果用半封果D頂住,跟住開技換過第隻劍鬥(當換炸1果兩種怪)上場,咁有咩意義?都係1換1咋wo ?仲要天使炸1次都唔死

未岀戰車凱薩之前已經玩劍鬥既表示

今個月rank 唔上王都要用劍鬥刷

我試下答
1換1算唔錯，而且唔需要浪費一次通召就可以破壞對手啲卡其實幾好
而呢種情況下Out走人地一張儀式或者破後場
下Turn要展開就相對較容易(融合，手制，甚至無敵化)
或者唔炸前後場出隻2600攻嘅奧古斯都都ok(唔fk draw抽到佢上手咁黑仔嘅話)，總之係睇場面做展開

天梯古巨機都唔少，呢種情況1換1都係賺
其實天使都要諗係咪用惟一一張儀魔代破，無咗就會更難展開，至少呢方面比到壓力人地

同好
我嗰陣玩裝備型，即係用斯巴達克斯做展開

ok明白

其實劍鬥個combo做落去係0換1,所以係有得撚

劍鬥獸好好玩
練緊技術

一半係 頂完之後出魚/雀炸完卡
自己turn就易d控場 融合又得 兩隻大融合都好勁
重點係set出都融合到

用神聖守護黎彌補劍鬥用半封低攻進攻既血量損失?

係
因為上面巴打用鏡壁半攻
我用過好扣血
當然用重新開始就免卻爛起手
各有好處

攻擊無敵化唔使宣言先發動

所以對古巨機無太大關係

癡線 買到去$158都仲係一張R劍鬥魚都冇

w巴會唔會跟足佢？
同埋你會傾向用咩技能？

今晚試試

自己都汁左副

就算有都高難度

奧古斯都拉魚鬥打到對方仆街

有冇巴打今晚想試Deck
無半封副劍鬥獸有啲難玩

半封同攻擊無敵化係核心
好撚靈活化

展開倒都唔錯

近乎0後場，對住肥大都係等死😂

本身副Deck就係耗死人地
不停回收韋陀天不停回收儀魔
然後不停出荼吉尼

當然係喺展開倒嘅前題之下先得

我覺得係...如果牌運好
因為我用重新開始，係撞到自己損手爛腳先清走哂對方啲怪同魔陷

希望巴打們比下意見
因為千手神抽哂，剩百幾包，但半封1張都無，應唔應該抽？
依家有邊張萬能卡值得抽？天位騎士抽陷坑？混黑抽分斷？
我諗緊遲啲索加出咗嚟陷阱可能處境會比較尷尬

細包SR每次出優惠俾8蚊佢慢慢抽就會有,唔駛特別追
除非你做沈巴
大包想追野就俾心機去

明白
因為啲KEY卡真係太散，又唔合得卡

劍鬥真係好好玩

各位巴打，今晚不如開個決鬥室，玩下劍鬥獸或者試deck
如果有興趣我就喺大約九點幾開，如果忙或者無興趣就算

Lm

劍鬥通過戰鬥發效果
係現今環境算係強
因為有鳥炸魔陷
有魚炸獸
而家又咁多後場
玩得過

BTW今次抽左6000石仲未有UR劍鬥融合好傷
明明1張就夠

展開慢過天使

劍鬥炸前後場都咁快
唔明點解唔加強翻神鷹

兩個年代既卡打五五波已經係極限

再加上令到隻雀曾經變限一既凱薩又未見

都算係咁

已開，ID係847676
如果有興趣就入喇，thx

Ben sir

冇計

砌副副DECK之前都要考慮一下點抗衡天使
但除左手制之外冇乜有效率方法
而家出封魔人地得1張R儀式都冇乜效率
如果對方唔發動茶吉尼效果手制都係頂一下

出多D分斷,吸收屏對面又古巨機
真係惡搞

有冇巴打用劍鬥打天使勝率如何?
五五波?

想問下限卡後仲多唔多人用電子雞

wes巴頭先後場係咪攻擊無敵化

一無敵一半封

如果你後場唔係暴風 我會係手用手制

入左兩支賢者但未用得著

可惜
早知係咁頭先唔投降用優先權炸走你兩隻怪先
雖然最後應該都係輸

冇錯，先小人後君子，咩新deck都要過倒天使果關先

抽晒D石都係得一張1800攻劍鬥虎

我仲差1

第一rd抽左70包中左儀式同一張虎，廢事等埋張旋風re左，心諗sr次次都有多，點知
反而無敵化多過頭

讀心既野
係咁架啦

反而龍姬我齊左3

要打死劍鬥獸
似乎要用電子天使或者爆deck

屌
傳2又落傳1

但劍鬥既交流多好多

爆deck 應該有得打

現在仲多三張無敵化 又一張自閉deck神卡

有進步架啦 月頭上傳

用劍鬥就遇軍曹
用古巨基就遇鳳凰
我屌

劍鬥未必好似機械天使咁明顯係t0

但從屌打肥大蟲撚果下

就會明唔砌返副唔得

遇到軍曹收得皮
仲有依家周街心鎮壺

hand點都留返張半封/手制咪唔驚軍曹

巴哈d留言都幾好笑
有人打幾場ranking臨贏果下比對面用斷線bug輸左
理所當然投訴
竟然比人留言話唔應該投訴
因為無罪假定
笑死

其實劍鬥仲有好多未出

如果出呢張會唔會一出就限1

我都見到 吹撚脹

唔係限佢一 係限隻雀一

仲有戰車同trainer tiger

仲有劍鬥獸戰車 冇cost天罰 仲可以循環用

有冇人會感受到天使弱左好多

唔係削咗續航力咋咩 依然可以前期爆發勁結束倒遊戲wo(?)

我就係唔覺弱左

都係召韋柁天釋放弁天
再召茶吉尼就GG

通常天使會輸俾其他DECK多數係前期卡手展開唔到
D友而家出儀式之檻防劍鬥效果破壞

唔帶腦出街

副劍鬥勁到
不愧係曾經既世界冠軍 BF食屎啦

魚同鳥拉牌差已經贏好多

美中不足就係冇戰車同凱薩

有時合結束丟幼龍會出呢句
但有時又唔出
有無人知咩原因?

我得兩張絕對儀式

洗鬼咩，有荼吉尼劍鬥根本好難出倒第二隻，得一隻既話開技比代破檔咗

點解我用炎屬軍曹打死氧魔獸
但雙方唁駛扣血?

上面有巴打討論NEOS表示感動(超鍾意NEOS)
分析一下NEOS堆新卡
魔法：
新空間:加NEOS 500攻同防彈 對NEOS beat同接觸融合相性極佳
簡易新空間:防彈同提供續戰力 但有烈焰人基本上堆NEOS速度一定快過接觸融合
NEX:卡圖有6隻小動物 但得2隻小動物受惠....算把啦
怪：
海豚同水之NEOS:防卡手同控人hand 有外掛一張既價值
青苔同光之NEOS:青苔幫人賺hand...光勁都冇用....唔打
海洋海豚同海洋NEOS:要靠NEX變身再接觸...但好處係海洋NEOS唔會彈走
閃耀青苔:喱張野係好勁 因為戰鬥就賺牌 但要靠NEX......
天空鋒鳥:NEOS融合體最強既Air NEOS既素材.......但偏偏今set唔出Air NEOS....出Air NEOS先拎番出黎玩特化
Storm NEOS:阿哥...落喱張即係要打海豚同鋒鳥...你又唔出Air NEOS...咁我抽到鳥同NEOS咪等死囉
冇奇蹟接觸點玩三重接觸融合啊 屌你老母

結論：
1.NEOS要繼續主打NEOS Beat系統 即係烈焰蘇生
2.新空間可外掛1海豚同1甲蟲 唔好諗著打NEX...
3.新空間同簡易新空間自己取捨 新空間有得檢索 NEOS Beat同接觸系統都受惠
但簡易就提供續戰力唔會比你空枱
4.冇奇蹟接觸同Air NEOS表示唔識玩Storm NEOS

最後就係唔出最強既Air NEOS 我屌你老母啊k社

武裝念動力人
廢品回收員
時間逃脫者
念力震撼波
脈衝炸彈
電子超能人
千里眼
omega眼鏡
檢閱
機械士兵

似乎扣血超能族又會興起

因為其實係炎族

有無巴打知道點解我釋放左魔導化師彼得但係用唔到佢既效果,跟著佢話我錯過左時機,如下圖

我啱啱釋放交叉搬運者都係咁

魔導化師彼得
交叉搬運者

呢2張係選發廢卡
99%既連鎖都會發動唔到

就算搵張白卡6星用魔導化師彼得黎祭牲
都會發動唔到
佢最叻算係茶吉尼送墓時可以發動到

交叉搬運者玩NEOS就身受其害
唔敢落佢

劍鬥士隻怪一岀場爆對面一隻怪
電子雞如果用絕對召嘅咁就玩完

大家好 無玩兩個月 尋日用哂D石抽混沌黑
見人講劍鬥獸好勁 有無人分享啲deck

呢個post前幾頁有

劍鬥獸琴晚開始d人入哂大量轉守卡同大量軍曹
會係傳2-3卡係度
都係媽媽咪呀既古代系列穩d
岩岩先用古代上左王

字面意思
幼龍入墓就可以發動效果(任何情況都唔會錯過時點)
手牌有龍可以召，無佢就會話手牌無適用嘅卡

屌那星依家通街都軍曹
想問有咩deck可以抗衡封後排嘅環境？

利申：用緊劍鬥

thanks

成日翻譯錯

鳳凰神？
Cyber angel應該都得

我唔知佢係咪直接copy坊間網站d中文翻譯，因為d網站都一樣寫錯

cyber angel有保留
試下用鳳凰打下先

巴哈副黑龍騎士幾好玩
都係風暴系統但係平衡都唔使用落粉碎

未輸過軍曹

落一張鳳凰無死啊 尤其依家多分斷深坑

龜巴用咩deck？
我一見到軍曹真係屌咗聲

不死紅眼

上季上王都係呢副，們季分斷轉左壺就上到

UR鑽卡飛

上次kc 都有

如果KC杯d飛可以換埋卡包d卡就好（發夢）

我寧願要石

唔知遲d會唔會出類似黃金包咁既野，玩家投票入面有咩卡

就算黃金包都係K社定
實體卡未試過俾玩家決定過任何野

有冇巴打總結下今次大包值唔值得抽

你有冇課先

冇課 手上有9999+1000石

我覺得唔值
劍鬥同儀式都要靠其他包既泛用卡先打得起，如果唔課好似focus抽泛用卡好D，起碼咩deck都落得

玩劍鬥要有鏡有半封保怪，冇鏡冇半封就由佢

我都無抽新包
拎咗送嘅500石追第3張深坑

新包亮點 劍鬥獸，大部分有用卡都係SR
絕對夠上王，我覺得可以抽

不過前題你有鏡壁同半封

但依家多咗好多封後排嘅卡對付劍鬥
軍曹同心鎮壺
劍鬥依家好依賴分斷鏡壁同攻擊無敵化

me2
之前開GX送果2張UR我都未換

業火

跟飲巴咁投資無課上王

點解會out走融合
咁以後新手想玩融合DECK係未要買EHERO卡組

卡組個張融合好核突

我堅持用返舊版

我抽晒最強魔陷卡
前期就 鏡
中期就 豬突
依家就分斷 深坑
就算怪獸卡跟唔上進度
都只係月頭上唔到王
到月尾/甚至用中 我3斷壁3深抗3控制器
再配乜細怪都好 想衝 都應該會上到
(我之前就係咁)

[url]二重炎屬1800[/url]

落業火食分斷

最近睇返漫畫遊戲王，先download隻game玩下。依家開左game，應該用石抽咩卡包好? 有SR,Ur換領卷，未知換咩好，有冇巴打建議下

sr卷 all in手制
其他是但你
至於點樣用石睇返上面

夠上王同副野係咪最勁係兩回事

敵人控制器?
收到!

課金不是萬能
奉勸未課嘅巴打
慎重

想問食完分斷二重召喚之後攻擊力會唔會重置？

恕我睇唔明
咩叫業火食分斷

通召業火打過去，中分斷扣800
下Turn二重召業火，攻擊力會唔會重置

唔會

5000包

大家諗好用咩deck打今個禮拜KC cup未 我應該主力用三星忍者 副用超能

應該輕鬆玩算

5618包啦

10000包等緊你沈巴

好似無人講過?DL入面既限制卡.原來係成副卡組入面只可以有一張.
例:我假設茶吉尼係限制卡.如果實卡你可以入一張茶吉加一張天使儀式.
但DL入面你只可以2張入面簡一張入.因為成個卡組只可以有一張限制卡!!
應該唔多人知,因為而家3張限制卡根本無人會入同一副卡組入面..

KC杯去到幾時
我應該月尾先得閒 所以先月頭咁急衝王...

下咁on9？

巴打講我先知
天使儀式同革命係唔可以同時入deck

唔知係BUG定K社故意??你可以試下3張限卡佢係唔比你放2種入DECK..
如果故意,咁可以理解點解K社抽起曬KEY CARD唔出..
如果佢出一副主題牌組但之後要限入面既主力卡2張以上咁成副可以唔使玩...

吾系甘牙...
實卡限1係只可落1
呢度限1係限1卡入面揀1張落1

見倒巴哈有人評價新包D珍貴卡,但有D卡既評價同我理解有好大出入,所以我自己都想寫下自己既意見
龍姬神莎菲拉:呢張卡未出之前全世界都吹到好大,但其實暫時實戰無想像中咁好,首先呢張卡既3個效果其實都係D輔助性質黎,3個效果分別係抽濾 手控同回收,仲要回合結束先發動倒,姐係你要放棄一個回合既火力,先留住佢係場上,咁樣唸其實我唸佢既最大作用就係先攻召佢然後進行手控,博下阻唔阻倒對面起手combo,其實就唔算差既,等於3張卡換1隻OK既代破大怪+1牌,然後每次光屬性怪獸送墓都可以繼續1牌1牌咁賺,但我覺得佢係荼吉尼面前明顯遜色,因為荼吉尼就算唔計殺怪效果,都可以係咁KEEP住係咁回收,唔洗好似龍姬神咁要KEEP住將光屬性送墓去繼續發動效果,而且兩者攻擊力有差距,所以如果要將龍姬神當做一個主力去砌DECK係會有D問題
但如果龍姬神搭荼吉尼,由於佢地既代破儀式係兩種系統黎,家下又未出儀式的下準備同萬手佛果D卡,咁理論上係會幾易出現卡手情況,反而拖累荼吉尼本身已經夠足既快速End game能力
但係聽講誠實天使 儀式的下準備 萬手佛果D出黎呢張卡之後會有一定發揮,所以未來性應該係有既

狂暴死亡龍:呢張卡可能好多人第一眼覺得冇用,我初頭都係咁唸,但唸唸下其實都唔算咁不堪,因為召佢出黎果張卡係速攻魔法黎,8星怪係場上被送入墓地就可以從手牌,甚至係卡組拉呢隻怪出黎,其實戰略性十分靈活,可以當係一種後備救場方法,即刻面對荼吉尼呢類對手都有得打,但接近3卡combo(死皇帝+任何8星怪+呢張卡)好食起手,但如果打慢D節奏既對手果陣就會無咁食起手
我唸呢張卡之所以被普遍認為係評價低係因為8星怪難召,但有死皇帝的陵墓我覺得其實都唔係想像中咁難,至於想佢做主力就無份架喇,隻野0防仲要每RD扣500攻,係可以用黎對應某D難堪情況咁囉,至於未來我唸應該可以搭技能抽取同埋有隻怪可以祭咗佢變雙倍(7000)攻

機動要犀:現階段好明顯係垃圾黎,因為家下DL D平均召喚速度都未去到咁快,應該都係未來先開始有用,睇個性質有D似手坑(?),應該都係用黎救場用,防止比人秒,我估之後未必會差

成金忍者:冇玩忍者唔清楚,但我唸佢出得呢張做UR應該有D靚既忍者combo玩得出(就算家下無)

新炎獄劍士:呢張卡都係好多人認為係廢,我都估呢張卡以後都無咩特別發揮,因為睇返之前卡包,有D偽高攻效果怪都係列入UR,所以我唸列佢入UR應該都真係因為佢前期2100攻咁大把,而且佢個加攻係效果黎,就算出技能抽取佢都無得2100攻

傭兵部隊:1換1本身唔錯,問題係你都浪費一次通召機會,加上荼吉尼有代破唔驚你,但我記得切入隊長好似有得特召佢,所以我唸係有未來性既

劍鬥獸赫拉克xxx:超魔導既強化版,但要指定一種怪+另外兩種劍鬥獸都係場上應該都大順風,可能本身唔洗召呢隻野出黎已經夠贏,所以我唸都係用黎救一D極少數既僵持局面,同埋就算玩劍鬥都係1張夠晒

地球俠:老老實實,真係唸唔倒實戰可以有咩作為

宇宙旋風:暫時大部份作用都可以比撲滅的使徒代替,除非面對卡通王國同鏡壁,但家下呢兩種都開始少見,家下抽唔抽就見仁見智,但扣血cost可以配合DL某D技能,而且相信將來會多D情況有用,因為如果將來出有D魔陷係有破壞抗性或者遺言效果,又或者會比人係墓地回收返再利用,咁呢張卡既除外特性就會十分有用

無之煉獄:齋睇效果只係直接1換1縮deck用,而且有[負面效果](當然你可以蓋晒D卡係場上既),搭蓋亞/扣血果類deck就免啦,意義唔大,聽講之後搭暗黑界同唔記得邊種系統會好有用,未來性應該係有既,另外值得留意既係呢張卡既發動條件係3張或以上既手牌先可以發動,意味住如果你發動完呢張卡之後下RD開始再抽倒呢張卡=卡手

賭魔巴好有心

可能係BUG既機會都唔細..你知啦隻驚咁多BUGS..
佢又第一次有一張以上既限卡..個3張卡正常又唔會有人去試2種入牌組.
唔多人知佢又唔知唔出奇...

未必完全啱,我盡量根據自己D觀念寫出黎

大路睇無講錯
未出新包我都話新儀式mix電子雞係吹大左

咁0課係咪可以SKIP呢包???

睇你玩唔玩劍鬥,始終劍鬥家下都有接近T1既程度(當然我唔認為打T0既天使有過半勝率),但劍鬥都要配唔少勁既泛用魔陷,如果你0課又唔多果D泛用卡既話都係抽咗果D泛用勁魔陷先好D

我覺得要搏佢將來會出啲野繼續support

好似劍鬥咁 出完呢轉就冇下文既話 下一包又會有個新主流走出嚟逼你課金抽

如果將來啲咭包繼續有support 你唔玩新卡包既主流都得 多啲選擇

係，所以好似飲水巴所講，你走去抽d勁泛用卡會比較穩陣，可以保持自己有一定既持續競爭力

真係好笑
新卡效果有bug要等下個版本先整
之前迷宮卡通跌落有bug就即刻整
咩野服務態度?

個人拙劣睇法
未來support嘅話劍鬥獸大概要
大流士、人馬、戰車、凱撒大帝、總監、教官、棱鏡同奴隸虎
和睦、收縮嗰啲
有總監就唔使擔心希拉克略難召嘅問題
大家可能唔知其實有張R陷阱

龍姬神嘅話
下儀式、儀式準備、honest、神光之宣告者(宣告者系列)、萬手神

宇宙旋風
配電子龍個技能清後場打otk

無之煉獄
等暗黑界同永火

都要視乎k社未來出咩卡，你見佢出CA都係唔理後果咁出，一陣出影靈衣嘅話CA就可以收工。

或者唔駛多 出張E Hero稄鏡俠 個生態又可以唔同哂

劍鬥獸出埋陷阱卡劍鬥獸戰車應該勁屈機

最強デッキSSランクの詳細

機械天使

対人戦評価 10.0 /10点
構築難易度 ★★★・・

限完由9.5升到10.0

日本仔咁搞笑

FROM 巴哈留言

日本維基主流排名

01-機械天使
02-真紅眼不死
03-三星忍者
04-古代機械
05-牌組破壞
06-肥大反傷
07-祕抽特化
08-奉還直擊
09-香水斯芬克斯
10-鳳凰神
11-三星卡通槍龍
12-威加盤
13-卡通
14-超能
15-命抽死皇帝

可能有d日本仔覺得龍神係buff咗天使(？)

天使仲係最強
天使係中神通
古巨,不死,劍鬥,忍者
就係東邪西毒南帝北丐

始終技勝一籌

運氣撚先係最強
做乜DECK都係神起手加
對面fuck draw/出乜都俾你食住

急!!有500石9點半到期..
巴打你地覺得抽第2張分斷/聖杯好定抽飛龍好???(想試下玩黑龍騎士)
混黑剩44包,吸血鬼剩170包...
分斷又一般般想要第2張..因為感覺好快會無用...

鳳凰有冇份
啱啱試緊劍鬥輸比鳳凰

出呢張無凱撒大帝其實唔算特別強
出呢張不如出大流士同人馬，咁希拉克略就好易召出嚟，唔使等大優

比我抽我會抽分斷，有齊三嘅必要

巴打分析得好好

你黑龍騎士冇飛龍既都可以試玩左先既，就咁睇就分斷啦，細包易中d麻，170包抽到幾時，不過我又覺得兩張都夠

屌佢老母個約翰都唔撚出閃既

好撚嘢呀K社
一場天使天糊一場古巨機天糊我就成手fk draw打返我落傳一

試左十鋪到(黃金)真心幾勁.不過無飛龍會有2張洞悉浪費左.其實都幾重要.
話時話8號都唔算月頭啦下?!點解黃金區都對到一堆古巨機??!!
連天使我都對過!!(個場衰貪心用左手制搶佢怪想一回殺,比佢有栗子反勝 )
好多實力應該有白金到傳一水平,又唔似唔齊卡,點解重唔上去???

你呢頭講完我出左張鑽SR魔法

好多人特登唔上刷勝場
一係就試下雙黑龍
呢副打快攻，放三洞悉純粹想快d上手

飛龍節奏咁慢真係晒氣

巴打得唔得閒交流下??
我好似有加你

加飛龍應該只係貪佢可以復活一次,又可以比洞悉掉.同埋1800打手.
落左一黑龍一不死龍,有時卡係手真係無咩用.

係，究竟點解成日會有人覺得會浪費d洞悉，放3係增加起手展開既機會，未家下賽場節奏咁快，

你game咩名

ZARD

睇左原來我好似無加你 可能記錯.
我ID 643443318 求加

痴撚線
試用新電子天使DECK都要比人拖時間
on99

引導有鑽應該會好撚靚
粒鑽石

用新電子天使打5場贏5場

頭先同利希德打
用幻統士加極重陷阱後場
然後用兩隻直攻打
比人鑑生削血削死咗

見倒reddit有人用風暴搭不死的呼聲,張不死的呼聲冇用果陣就會吹走佢

刷左咁耐終於有一隻象

巴打你好耐無登入???
其實想知佢個上次登入時間準唔準???有時人地成4X幾日無登入都比到小智我...

幾時多左句咁串ge野

起手好靚

我都覺
其實我用左兩季天使上王
希望下季唔駛

諗緊副平民劍鬥DECK

3 魚
3 雀
3 實驗猿
1 8星雀
3 控制器
1 半封
2 場地
2 分斷
2 鏡

所有怪都係R/N

大家點睇

實驗猿我覺得作用唔打，突召完D劍鬥獸都發動唔到效果

不如2魚2牛2雀
場地其實唔多實用
實驗猿召劍鬥獸嘅話會發動唔倒效果

打起上嚟會極之被動同依賴手制分斷，鏡保護唔倒魚鬥

實驗猿我用來縮deck同POST場
其實可以入埋無敵化
但我純粹係為左用低成本玩劍鬥

9連了
可能係王果班無咩心機玩
所謂TIP係用全攻形

我想知限卡後傳說多唔多電子雞
咩DECK最多 咩DECK消失左...

嗯，確實新卡包唔太值得抽
可以試下玩先，實驗猿可以試試

我自己覺得橫衝會幾適合呢副deck
如果效果破壞另一回合可以自己主動打上去
另外R陷阱有張神聖生命防護罩可以換，和睦嘅「低級版」
效果係丟一張手牌，呢個回合自己怪獸唔會被戰破同受戰傷

開始咩deck都多
忍者、CA、劍鬥、古巨機、不死黑龍、自閉，甚至普通強攻都有

正常上左王既心態係想玩其他DECK
係遊戲王仲見到天使第一個時間就諗
吓,上左王仲玩天使,唔係咁想贏丫嘛?

你試新組既天使就例外
黎緊都會試下入龍姬入天使試效果
係遊戲王玩返傳統天使除左想贏我諗唔到其他

所以上次係王度十連敗左

不停試deck

法老最新果副ntr代行條片唔錯,雖然都係cut d自己贏既賽事出黎,但D方法幾可行

傳說依家好多忍者
古巨基反而少咗

啱啱我用黑炎龍Lv8
對面用ntr換咗過去
點解換到嘅？

會架咩 lv6咋掛

Lv6唔受魔法影響
因為呢個同荼吉尼嘅情況一樣
係玩家選擇，唔係魔法效果直接影響佢

Lv8
我Lv4連升兩次以為贏硬
好肯定

點解你會俾佢發既

雜到古巨機入二重蝶加二重力都有

唉Sor,睇效果唔係針對玩家而係怪獸
同強轉Lv6一樣
咁得沈巴比人發動效果先會咁

我唔知點解會俾佢換到
第一次對

巴打

我第一次打ntr裝置
可以令佢換唔到怪？

你其實有無試過用lv8 counter魔法?

黑炎龍Lv8可以無效發動
所以無論係咪影響玩家其實都無所謂
發動嗰下就可以無效

應該有提示
可能沈巴太心急

我
唉屌

其實唔只你嚇一跳
對面既驚嚇絕對不下於你

我都試過出lv8之後
對面係咁出魔法
心諗:你當我唔識用lv8?

我都好撚憎人上咗王仲玩天使
屌你唔悶我都悶啦仆街

一陣更新會有咩?

Kc cup？

kc盃第一階段

btw第一階段有咩用？

有入場劵既唔駛打
好似係

咁幫沈巴打打氣算

沈巴表示好大壓力

好撚滾動,用劍鬥上左王

即係10月上左王既可以等第2階段至玩?
係既繼續起白金hea夠100勝先上kog

呢副卡套/墊點拎? 早幾日見到

日本區d活動參加先有（好似係）

屌真係有斷線掛，同條日本仔打，我先攻一召怪就決鬥落敗，屌你老母

巴打係咪用半封加鏡壁

分斷有啲被動,遇到古巨基同軍曹無得玩,落陷坑自己撞佢,唯然要扣啲血,但啲麻煩野都叫解到

暫時覺得劍鬥最難打係咪先攻面對天使?

今日用6千石抽左兩張分斷，好唔好追多張？仲有一萬石到不過十二月先過期

天使不論先攻後攻都係難打,除非你有手制+對面傻仔用效果,一係對面f draw你可以招到張ur,因為佢張代破真係好麻煩,你又唔夠高攻,要打佢一定要靠特招藍色果張野

我冇試過,但我腦補應該麻煩在佢有代破,要炸兩野先得,但天使展開太快,劍鬥好難有機會特召倒兩次藍色果隻

用劍鬥好驚遇軍曹
自己後排開唔到 對面又一堆卡保護住軍曹

所以半封好有用
有後排都可以照打
再特召爆軍曹

劍鬥先攻真係勁
除咗打CA起手無控制器
對其他deck先攻贏咗8 9成

試過比戰機加魔法矢屈機，連續兩回合都有魔法矢封曬後場

係，其實副野等於強化版既下怪beat deck,只要你頭1rd解唔倒佢，比佢不斷佈場就勝負已分

不過真係打好耐

如果俾劍鬥有兩隻怪企場 就輸鳩硬
所以有利沈巴唔洗估後排
如果沈巴用天使打劍係咪都開效果
寧願自爆都唔好俾佢有兩隻企場

我依家都唔知kc盃用咩deck黎打

係，點都要博，比佢有兩隻企場特召兩隻藍色炸怪兩次，荼吉尼都含撚

原來第一階段真係用黎拎參加第二階段既資格
咁上季拎咗資格既真係可以唔洗打第一階段

可以Hea玩

其實有咩方法可以快D 升角色lv

想問如果雙方都玩劍鬥獸
我用手制搶對方隻劍鬥獸攻擊
之後開效係對方劍鬥獸返回對方牌組
然後係對方特召？
定係都係我自己牌組特召？

嘩, 屌佢老母, 打打下踢我出game再話太多人連線都得既

屌我抽左四千石先得一張牛頭
好想玩不死呀～～～～～～～～～～

老新手係kc盃開幕繼續hea玩

你特召

自己牌組特召

收倒風好多人都係咁

真係眼都凸撚埋

等半個鐘都重排緊

上季未上王谷咪呢幾日
特別今日開始 個個死衝爛衝 大塞車

個SER有冇咁廢 話晒K社都算大公司

我屌佢老味, 見佢入到又有約翰就打撚左先算,
打完又踢我走, 又太多連線

我意思係, 已經踢左2次

未開國際版嗰陣出名叫斷線王

大家唔好打住
打完就會斷

打打下出返去

排隊王

而家直頭係緊急維護, 佢老母個老母齊去勾佬

好彩只係打左一場
唔知個勝場點處理呢

起碼派石啦下話

轉轉王

感動既係隔左咁耐冇玩,番到黎仲係轉轉王,維護王同排隊王

好似返返正係開放日本香港果期咁

50石
唔好嬲唔好嘈啦

我係咪應該興慶自己岩岩排極都入唔到game

50石+必中xyz得唔得
我為左隻垃圾xyz抽左160包都唔中

未見過有一隻game可以成年都改善唔到連線問題
每次update完都要排隊入
根本冇心upgrade 個sever

K社話有心賺你錢已經足夠

咁你只係差幾十包姐 抽晒就必中架啦

隻game要追卡真係可以追到好撚瘋狂

我以前仲話比其他課金game 好 ，我錯了

K 社：而家明顯係你班玩家集體入game dos 我個server 啦下嘛

賺咁多比小小錢 比it狗upgrade server 搵食都唔得

屌仲未入到
近排抽咗三張UR忍法 但係一隻SR忍者都無
都唔知點整deck

抽囉

入到未牙

兩粒鐘都嚟

未必一定要落SR忍者

個pack UR中三隻
黑龍中一隻 SR一隻都無
都唔知點整好
但係唔用又好似好浪費

仲未入到

呢隻game課金冇用
奉勸未入坑嘅巴打慎重

升角色lv真係好漫長

課15蚊咪得
狂刷

對比pad同彈珠
呢隻算好，起碼都叫做包底，抽到底一定抽到你要嘅

課長真係站着說話不腰痛

平心而論呢隻game低消費都可以有一定競爭力,其他多數game就真係唔得

錢解決到既問題就唔係問題

屌，入到未呀

巴哈有人話第一階段打到最高20層有1500鑽,咁睇黎都係要打

3赤龍3黑龍
2-3惠比壽
3變化 2-3分身
1-2黃金變換 1-2隱密
淨低既放遙控/轉防/銀忍
三星忍者done

遊戲王 死ser王

啱啱用古巨基打忍者
真係輕鬆直攻冇難度

唔打唔得
仆佢個街
比人休息下都唔得

古巨基點組先好
我改左幾次都覺得怪
唔知係咪因爲未攞第二隻巨人事

同人打，對手次次都一兩個回合就抽到巨人

好想要銀字旗仔
但要100名內
我咁廢實入唔到

古巨基對劍鬥真係慘過食屎 一爆張機械城就可以等收工

我次次都只係得狗仔
利申 落2

我係1巨人3狗仔

我依家咩deck都3陷坑
啱啱kc杯對面出兩納祭
即刻兩張陷坑出晒
對面直接投降

第一階段去到幾多號
真係唔得閒打 除非訓少啲

入去第1階段拎石

你地班上王嘅打黎做咩

本身唔會打 點知上面話有成千石

見到沉巴即刻認真打

屌我好廢架咋

石既動力好大

要拎晒d石

好心過左關就比我地按個掣就拎晒啦

然後又抽返啲 返嚟

係咪上個season王就唔駛打都得？
無玩過kc

今次轉左玩法

上次一埋牙就開波大亂戰

真係有人以為陷坑可以封到劍鬥獸

邊都有得睇規則？搵來搵去都搵唔到

被人set 照融合半封無敵化

死者手向都還好

一係清後場打9死佢

有無敵化應該唔驚死者手向
清後場可以用防護罩應對，呢個turn除非效果破壞唔係都係skip
但都係怕軍曹

有冇人仲未入到 話要排隊

可唔可以討論下你地用咩後排？

由3點半到而家都未入到

仲等緊
on99

又用斷線掛屌佢老母

我都未入到 今日未入過驚

傻咗，無敵化只可以戰階出

後場都係嗰啲鏡壁半封分斷...etc

上20有石 ?
仲諗住上季上左王唔洗打

我抄日本仔個副神聖守護
諗緊陷坑同裏面咩後排取舍

1張都冇入

我覺得深坑好用過分斷
分斷打自閉同古代變廢卡
深坑打咩deck都用得著

你可以唔打架

入到驚了 得100石

沈巴咩名? 撞到你就唔出卡

沈巴如果我撞到你會先認真打
最後都係會俾你贏

打左3場
3場對手都係白金或以下
好似蝦細佬咁

可能佢見冇得贏會投降.. 到時你就做左仆街仔了

其實duel links有冇得撞名?
如果有, 我點知係你

唔會啦 沈巴應該認得我個名

我見到沈巴一定會認真打
唔會投降
咁佢先學到野

有無人見過依過情況
起FD LIST 見到今季有人係遊戲王
但今日見到佢地變左新手/青銅嘅?

屌好有成功感,用劍鬥獸打爆天糊天使

第一階段啲石
吸引過第二階段啲卡
果啲卡一早有 仲有乜動力打

我岩岩對左一場係30張卡既deck，技能用頂天立地 唔知對面打完今日比人sm 之後會唔會刪game

棋牌類愛好者

我維修完第一場又係咁嘅對手
日本仔

你id幾多
照道理唔會冇你好友

打左幾場個icon都係玩左1,2個月既白金黃金 第1階段冇人玩?

屌係未又外掛狗？
頭先打古巨機
我用召茶吉尼唔開效果
但對面用控制器用騎士換我隻茶吉尼
點知回合完之後話我超時

我正係打咗一場
對面玩得3季
上季係3星啡牛標誌 係咪即係黃金

你直接加名啦

屌
真係冇你好友

啡牛唔係傳說咩？
黃金係鷹wor 好似

我畫面仲係黑色
轉咗一圈直接判我輸

我最熟悉
牛係傳說
熊貓係白金
鷹係黃金

3粒星喎 可能我記錯動物
我覺得對面好廢

黑畫面未入去判我輸
我既日常

有無升得快嘅人講下洗唔洗連勝
我打一場就升階段2

4升5要打2場
但唔知係咪要lv 4連贏先上到5

依家Lv4
中間卜輸過俾外掛
冇影響

極度懷疑條撚狗係知道自己柒左之後即用外掛

LV4 WIN1場唔升
輸2場再WIN1場都升

係咪即係無跌階

5,10,15係保險線

會跌，但係有保底

即係贏一場點都可以升，輸一場會跌但只會跌到5, 10, 15, 20
即係可以贏兩場輸一場?

咁其實都係打ranking
只係連勝場數減少

贏一場唔一定升，我估佢升階個場次應該同平時打排名個概念一樣，愈高level 就要連贏更多場數先上到去

唔係贏就升

好似5 10 15 20前要2場升？

上開王慣左要狂連勝
今次輕鬆打都應該2－3日就上到

唔洗
我贏輸輸贏
都升到

可否顧及下人感受

今次唔洗連贏
你上過傳2－3都輕鬆打啦

每日升10LV都夠

笑死,D人玩肥大自閉唸到自己無晒時間

屌又輸返比天使...好撚on9...

輸俾外掛, 屌， 都唔知打黎有咩用

畫面一黑 即輸
拎起手牌 即lag一下出返登入
就贏 超過時間失敗
垃圾日本仔

都要打既 拎埋本身100勝個d卷啊嘛
上左王都係贏得30幾場

我上唔到王但不屑用外掛
但遇親外掛99%都係日本仔
輸唔起就咪撚玩啦
仲衰過自閉deck

千幾石，點都打埋佢

老老實實,lv7,8家下好難打

係咪有外掛可以改效果？
鳳凰無死都可以發動效果，之後斷線輸左
jm9

第二階段hea打算，還掂次次最高分果幾個都係出外掛ga la 送d 卡又唔係勁

升到第8級，抖抖先

暫時仲係對緊鷹同狼

記得填問卷，有SR送

有2 vs2

竟然有公會戰揀
加入古魯斯

有錢就是任性

打新手係咩玩法

證明而家無咩人打ranking

開左KC杯扯人
我諗分流左部分人走去打KC杯
呢邊又唔夠人
排隊都耐左

咁唔打排名住，咁樣升rank 好仆街

咁沈巴依家應該去衝王過幾日先打kc cup

咁正氣

3秒即遇日本仔
劍鬥獸居然贏到鳳鳯

無玩幾個月 玩反無啦啦送左3000石 以家邊個卡包推薦抽?

一開始打kc 7連就上lv 7

可以聽日先打

即係依家第7 8層係遊戲王level
咁我休息下等你地升晒先

利: level 2

一見到上面話7 8有困難
即刻Lv6停手

識玩一定係咁玩
算佢地升上20先開始衝

岩岩-6 升到lv10

lv10了~
休息下聽日繼續

用電子天使係咁比人SM

打到lv幾

9

淨係見過一次電子天使
好多人用古巨機

d古巨基比想像中難打

剛剛升到10,好撚多古代機械

好黑仔
12隻怪都抽唔到

下下都滿後場，睇下幾時有人帶同花順

d分斷最撚煩

好多人落同花順 劍鬥比佢炸一炸投得

天使打到上10階
應該係極限
打左三十場左右
有六成對手係用古機
一成劍鬥
一成天使
一成粉碎
仲有
1場蟲, 肥大, 忍者

屌升lv10先無啦啦斷線
之前升傳3又係咁，好令人燥

真係犯賤
為左D石係咁打

好爽喎
名正言順咁用天使虐人

可能打得PSP自閉多
上個月150勝上王
後尾都去到600勝

今個月熱情冷卻左
加上80場上左冇乜動力
而家又有返

2個鐘前LV1試下龍姬神混天使
但效果真係好差
就算手風順召到龍姬神
佢個效果冇想像咁強力
都係濾下牌回收咁
最具威脅性就係扔人手牌

不過都係太慢
炸人怪最實際

玩左2ROUND輸俾不死即刻轉返純天使直上LV10

你上個月先開始玩咪有動力
玩多兩季王你都懶得上

PVP果種快感同單機無得比

虐到對方離線對面嬲到爆厰

諗起都HIGH

話俾大家聽淨係DL呢個環境
作為鍵盤戰士先有呢個快感

幾廿年前仲係黑社會風氣好嚴重既時候
你贏左吋柒柒輕則俾人偷OR撕爛你張卡
重則DUP你幾穫成副DECK笠左你

雖然個案百分比唔多都同陌生人打DECK算有風險

以前去大埔中心好多飛仔

對面用兩隻韋馱天召荼吉尼
但只係用到一隻加攻效果
想問下係對面手誤定規則唔比?

有冇巴打諗到點樣速刷100次召喚bloo-d/古巨機?
岩岩諗左副水龍

點解無人玩不死黑龍

有一隻韋駄天係你㗎下話

屌十一二lv 好難打

小弟讀緊書果陣都有係大中玩卡
比人偷卡偷到驚

我玩緊

下，我遇到好多

玩緊黑龍

暫時lv12但係已經打得好辛苦
見得最多係古巨基 不死龍
要係咁rotate兩副deck先玩到

lv12打幾場升輸幾場降？

暫時打落好似係計勝率咁
有時贏二就升
有時贏一輸一再贏一就升
有時就要贏三先升
輸就好似穩定啲 連輸三場

已經無視咗寶玉活動
入驚睇有無小智 打完就off

玩緊死皇陵
打到一半 差一半打完

仲未諗到點玩寶玉可以冇咁廢

最有用既寶玉泛濫係dl都用唔到

好難用

出個技能係後場寶玉數量x2計
氾濫淨係release 1張
但係唔知咁搞會唔會太勁
姐係有1張後場寶玉就好多卡都用到
引導、寶玉draw

比對面用控制器食左

落你墓計係你

lv10鳥
黑龍輸2

新手2

無啦啦係到諗k社限1電子雞儀式
唔係因為覺得太勁而有良心改廢
而係因為想俾劍鬥生存空間叫人抽
如果唔限1 瘋狂代破 新卡包真係狗也不屌

邊個黎

岩牙，特登

我印象中試過比人搶左隻韋馱天再升召果時對面都有加攻
所以我唔明

搵人試試佢
可能係bug

係，果張儀式代破，而劍鬥有隻怪破怪，係咁代破劍鬥炸黎冇用

新卡包真係同混沌戰士包有得揮
啲UR根本係偽UR

今晚試下
對電子天使用家來講好重要

Level 15, 好撚攰

巴打用咩deck打上去

好撚野呀 連續3場12怪deck起手＋抽2次都0怪
俾金銀銅打贏

咁快，睇黎今晚就20

不死黑龍

遇到古巨基勝率如何？

麻麻。。。成副deck得手制打得贏巨人

好多電子天使

最怕佢下個月又限一隻劍鬥綠鳥人

兩樣都冇
落轉橫

用天使打劍鬥打到手震

初初以為1場1lv 輕鬆20
點知而家有時贏2/3先上一lv

我係Lv8遇咗4場古巨基
法巴用cyber angel上？

天使同古巨
冇錢課新deck玩

落三張無敵做咩?

我覺得幾好用
同古巨基唔match?

3張太多
而且對劍鬥無效

改成3陷坑2無敵呢？

分斷

巴打用分斷點打古巨基？

2陷坑2無敵1風啦

好
我試下改良下打

最緊要係入多張巨人，抽到巨人已經贏左一半

我副古巨基係仆街deck黎

用天使屌打肥大劍士真係好爽
仲要送佢一程跌LV

應該就唔會
鳥本身係因為凱撒大帝先限一

想問內戰嘅話

屌，連續3場都遇到外掛

屌打到燥
由十五升到十六再跌番十五又升番十六再跌番落十五
無限輪迴on99

炎舞到底有冇得玩

想問下天使點組？我副天使仲係舊果副（三張儀式）
黑龍15 lv 打後唔多夠打
唔該哂

剩底3LV隨緣了
每日打3場拎50石算

陷坑手制對付對面已夠
鬥快抽巨人 有兩張好重要

未抽到第二張城之前
唔好晒第一張城黎召狗
有第二張巨人，兩狗已夠

有人20LV未

仲有幾日咁急做咩

重有成個星期...
17號先開始第二階段

冇打太耐只有墓守deck打pvp,陰公
有冇其他介紹?

古巨基 電子天使
刷下gx角色就齊大部份卡

差d唔記得古巨基要活動
得天使雞平少少

守墓幾時先有出頭天

打仆街蟲真係好撚興
俾佢條仆街lock左兩隻怪
好彩神抽手制打撚柒佢

好想瘋狂用伊西絲姐姐玩守墓呀

已經有人用龍天使上左20lv

有冇deck睇

上百度貼吧睇下

咁普通都DLv Max
睇黎技術好重要

運90% 技術5% bug5%

開場技能有場地卡先算

咪就係
就算出偵察者個啲有長地卡都係收得皮

偵察者...之前出就有用...但自從出咗荼吉尼之後,D反轉效果/破壞抗性/戰破遺言/效破遺言既怪獸卡變晒廢紙咁...

有打活動整卡,但幾時先上到lv35攞第二張巨人

on9成日升15果下輸天糊狗

天使內戰係咪睇運?先攻好似好蝕底咁...

先攻必輸

姐係靠撞其他DECK升分 ?

先攻輸9成

佢呢副打分斷撚就88

依家天使係睇運 好難起手有4加4/2加6

點bug法?

斷線 內置透視

一係唔出, 一出出4張
咁就畢業了

話說寶石獸好似無人蘇咁既

有無人可以參與呢個測試?
你只需要召隻韋馱天出來就得
Thank you
687407

仲要鑽閃

試左未

無人入
夜d睇下點

我ok你開

機械果張反魔甲陷阱反唔到突擊指令係點解
俾件垃圾白卡恐龍神抽打撚死左
冇撚有錯呀,又係升15果場
屌你老母K記

757927
Thanks

原來真係加得一次攻
咁可能係bug?

因為反射甲係防效果對象
豬突個效果對象係俾自己嘅怪
唔係俾對面 所以防唔到

同無敗將軍同一原理

乜撚野豬突
突擊指令呀

突擊指令對象係隻通常怪

吾系甘牙

定係其實計落墓者既場上所以你冇得加？

15了
打死人

突指破壞對方怪係唔取對象
機械嗰張只可以防指定對象嘅魔法

岩岩15

你地都用咩deck?

黑龍+古巨基
黑龍多,見到自閉多先轉古巨基

死日本仔
玩埋啲垃圾自閉deck

YES,出動古巨基啦

係咪1－4lv 1場1lv
5-9 2場1lv
10-14 3場
15－19 4場
20 5場

15-19應該係嬴3場,岩岩上17
20唔知未打到

唔拆後場星光照發動到效果

依家用鳳凰打自閉仲work下嘛?

係得啲仆街日本仔先諗到呢啲閪卡

劍鬥完剋

依家11 12好撚多遊戲王級別
上上落落

差D比D超時落敗外掛搞到跌級

終於搞掂
雖然鐘意用不死龍多d，不過天使真係勁d

屌你老母玩夠自閉未呀！！打到燥

所以我開始鍾意用古巨基
天使黑龍係勁,但遇到自閉會好撚嬲
古巨基勝率冇咁高,就屌打自閉狗

佢地最仆街就係浪費時間，次次等十幾秒先出牌！用古巨基對住D洗牌加陽動都打到燥啦！

agger我都轉古巨基先

好啦我都轉古巨基

個個都有架啦

咦係喎
睇睇下見到youtube有呢啲仆街deck

乜牌都話仆街

用蟲仔撚屌就係仆街
我唔撚理

手牌控制deck

呢個堅野

蝕1張牌,不了

咦唔係WO,有龍姬賺牌(如果RDRD都開倒效既話...)

打斷對面D combo掛

其實佢個思路好正應該欣賞下

副野先攻會好勁,斷晒對面D具威脅既卡

遲一日打上lv10輕鬆好多

kc 13連上lv10 未有meta

過多幾日應該上15都會易好多

我1日打10場算

想問下如果我已經有3佛
但半封一張都無，鏡壁只有1張，應唔應該抽黑龍包？
或者抽3陷坑？(天位騎士包我一包都無抽過)
泛用牌除咗三鳥三佛三栗波三手制之外已經有嘅多數只有兩張，例如軍曹、橫衝

之前請教過巴打，大方向都係抽泛用卡
不過啲泛用卡太散，想知有冇優先要抽邊幾張先

睇你仲想玩幾耐啦
半封橫衝呢d我覺得有冇都無咩所謂
攻宣坑同防戰破呢類卡我又唔覺得好有保值/將來泛用既潛力...
我估以後陷坑 聖杯 銀河旋風呢3種卡最有用

真係好㷫
隔幾場就撞到斷線外掛L
由Lv 7 直跌落去5
咩心機都無晒
次次都係對面打淨幾百血就諗好耐 然後開掛 我輸
已經唔係高Lv 都要咁玩 咩意思
雜卡deck 用掛贏 咁真係唔知我個個月貨幾百蚊為乜
sorry for 1999

勁多~已經見過3,4個~搞到升唔撚到

岩岩升上lv5 未輸過未遇過仆街deck無打過外掛撚
全部人升曬恰新手 對唔住

想抽劍鬥抽左170包盒野入面張sr劍鬥仲係有2張
屌你k社

成晚係度12,13,12,13無限輪迴

咁先抽陷坑？
聖杯同銀河旋風遲啲再抽
210張入面重有六武未出
下個月可能出埋嘅話又要準備石

同你一樣

我啱啱再睇返個日期,第1同第2階段都係20號先完?姐係到時第2階開波之後仲可以繼續選擇玩第1階段?
btw就算第1階段17號完都唔洗驚...家下只係一日時間條線已經推高得好快,仲有成個禮拜真係我估我地9成人deadline前都20倒

上就一定上到既~只不過比D外掛佬阻Q住晒好嬲

我自己個人睇法:
銀河旋風打重坑/卡通果D好用,但暫時卡池黎計佢好多功能心鎮同撲滅都做倒
聖杯打d召喚誘發效果怪好用,家下好似係得打天使有少少用(?)
陷坑打永續效果/高數值怪好用
以家下環境黎計泛用程度係陷坑>銀河旋風>聖杯,但遲D環境好難講...未來果D你仲熟過我啦,

點解我咁黑仔 場場都咁

唯有重新開機當自己入錯ser 今日遇太多 大部分都係日本人

Thx，咁先抽陷坑
未來嗰啲...有時候我自己會扯得太遠，就不切實際
有陷坑想等奈落...而且遲啲有索加又會諗抽唔抽好
有半封鏡壁想等收縮...
有鳥佛想等萬手神高儀...
鳥佛都係呢個星期先齊三
只係諗就咩都唔會抽，求己不如求人，而且呢度高手多

鳥佛我都係近排齊3,但我覺得中伏，2張好似仲好用有小天使d星數好夾d

終於MAX LV,19LV全部都打天使,ON99
BTW劍鬥真係好撚勁

認同，我自己情況都係3無2咁好用
小天使比較易用絕對儀式

有無report條撚樣?

kc 杯無呢個功能
可能因為咁所以先咁多L 樣開掛

睇死垃圾K社都只係會賽後封班垃圾外掛 ACC算

鏡已經已經少左人用
而且你有3彿
重中機會好大
我係你會抽混黑包
低成本

time out外掛撚真係痴線既
係佢回合計我time out

其實好似除左我地呢度係信有外掛之外
巴哈同大陸好似都係咁係度話無掛
唔通淨係得香港人先中掛？

巴哈勁多外掛撚 自己外掛人咪話無外掛囉
巴哈不嬲仆街架啦 中斷線外掛開POST都俾人屌

班台狗同蝗蟲不嬲都係蛇鼠一窩

好感動
多謝你巴打
打咁大篇野終於有人理
我好想實卡強化NEOS...十幾年啦等左

印象中上次Kc cup前後有唔少巴哈人用掛比人ban
然後世界賽又有人利用遊戲漏洞
但呢啲掛同Bug到依家k社都未搞得掂，我懷疑根本無去搞
至於大陸一早就比人ban咗、鎖區，要掛vpn先玩到

Thx，我再睇睇
混黑包抽分斷同聖杯

場場都係天使DECK 想拎下石都難 明蝦新仔

下原來大陸玩唔到㗎
我都係而家先知wor
不過kc啲掛真係多到痴線

3鳥佛覺得中伏係因為CA deck有小天使姐
正常少少嘅儀式deck都要3鳥佛架啦
20張牌加6張都仲要補細怪
唔齊3鳥佛溝多啲細怪咪仲慢
如果第時岀埋萬手神 9張就perfect池啦

老老實實，玩納祭係幾high既
btw聽講之後影靈依都要用鳥佛

影靈衣應該有排唔出，勁過ca太多

宇宙旋風其實落一張係咪已經夠？

佢打個兩場都唔係T1牌組

但random抽，需要閃電漩渦果陣抽倒死蘇就含撚不過beat deck黎計算幾勁

有人問條問題幾有趣
creator係唔係根據對手場上狀況決定抽到咩卡
定係純粹random抽一張

根據場上情況會否太op

理論上k社整倒既，但我唔係好信會為咗其中一招技特登幫你set到咁好，尤其家下卡池下如果[根據對手場上狀況決定抽到咩卡]，好多情況下仲勁過命抽，例如對面3隻怪(要通召點數/combo出)比你就咁2張手牌換晒，你命抽都好難做到

見佢段片咁好彩兩次都抽得中岩既野

一打不死龍同電子雞就露底啦

係DLv 17唔知用邊副打好
忍者得兩張變化，不死龍兩張牛頭，電子雞得兩鳥佛，古巨基又得一張

呢個KC Cup真係照妖鏡
牛鬼蛇神拖時間玩外掛乜都有

想玩劍鬥 想問抽陷坑 好定 半封好?

其實用轉攻守既魔陷配杏子就可以玩

同花順打kc杯真係幾好用

嘩屌你老母
去到18LV都仲有垃圾玩好卡成雙

帝巴用咩打上去
我俾外掛搞到11 12上落

都係天使

升15lv場竟然見到幸運降臨deck

請教下KC CUP每日果50石係未要即日拎

好過見自閉垃圾deck

係
輕鬆贏
見到佢真係我真人幸運降臨

有無人用命抽巨人打kc杯？戰績如何？

踩撚19LV垃圾蟲撚上19LV了
真係咩程度玩家都有用垃圾蟲

巴哈見到呢張圖
好奇問下
原來唔係連輸三場就跌LV？

我剩係跌過1次 都係輸3場跌
可能佢封左中間一條友？

肯撚定有外掛，我回合仲有百幾秒全場天使贏硬打埋去話我超時輸

你地斷線係同乜地區既人打？

日本仔
今日11 12徘徊
遇咗8場外掛

日本，唔係斷線，係直接count 0秒，仲要係操作過程中突然0秒，一定係用外掛而非系統錯誤

咩係封左中間一條友？

有兩場抽牌前已經輸咗

你都幾黑仔
我打咁多場剩係遇過1場超時外掛

啲日本人真係卑劣
唔係話得日本人用掛
但用得掛嘅九成係日本人

喺12lv hea打都用bug，k社又係戇鳩，上一次kc cup已經有一大堆人用bug同掛，搞極都成pat屎咁

穩定WLWL

黑到爆
依家打到贏100場
仲係DLv12

又輸外掛
一連三鋪，兩個日本仔，一個疑似日本仔
屌，打閪咩

巴打我都係11 12
停下休息下
我打咗成個下晝都係咁撚多仆街日本仔

係13打緊，又赢緊先黎斷線，又係日本
對其他地區冇乜試過斷線
有d燥

black list

嘩我屌legend一堆mind scan電子雞

mindscan 電子雞其實係同佢賭起手

你多d後場就算佢睇到晒佢都係無解

原來19LV跌要連輸4場
頭先試過

真輸無所謂，屌你成幅垃圾desk無打過rank，合埋眼都贏竟然輸bug

K社一直對呢啲問題置之不理
斷線bug、開場斷線嗰啲，成年都嚟喇
賺錢就識，維護就識

天使受先後攻影響太大，大家都用既話感覺同以前杏子扣血博擲正面差唔多
但若然用其他，打天使又被食住，除非第1rd起手已經好靚，但姐係同博擲銀仔同一個性質
呢個博弈困局都唔知點解決

岩岩打左場劍鬥對忍者
有攻有守既感覺真係太好

又黎，開波果陣冇睇乜地區
優勢緊冇啦啦斷線，睇返又係日本

打天使如果先手真係死9成 就算你有控制器 栗子都好 佢2700大怪係好難解決

爭一場就升
比對面神起手看破黑龍KO

外掛撚死全族！三生三世都係做雞做公廁！！

問卷大家叫k社捉外掛

得一張都抽到

飲巴依家幾多
10-15好多外掛

Lv5 無時間打

又一次四連比人斷...........

屌你老尾條台狗呀慶抄外國仔果副超能造物主deck post上巴哈

屌佢老味又抄鳩dkayed

lv15以上點計升階?
連輸LLLLWW竟然升左

來源都唔引用，正一仆街

家下做youtuber真係好易，抄完人地野改少少就當係自己原創

最後一場打命抽肥大暗遊
打得好辛苦
磨左十七八局
當中好多驚險野
例如用控制器換左我隻肥打左ge荼吉尼打小天使
好彩我有栗波
條自閉友最後懶醒用我兩隻荼吉尼召熔岩
再同佢上假面
呢個時候佢手同後排都係一張, 1400LP
最後我當然用熔岩召茶吉尼
先用韋馱天打佢
係停左一陣ge
但佢咩都無做就比我打爆左

最後講一句

玩自閉deck ge 仆街死

我估係計勝率或者試過幾多次比人斷升階
以我為例
試過一次4連比人斷之後
竟然連輸4次都唔跌
而第二次4連比人斷之後
再嬴2次就升

我用忍者都岩岩上左

忍者家下好唔好用

其實對K社無利益衝突ge野我諗佢地都係懶懶閒
外掛都唔係第一日ge事
上次KC CUP D垃圾撚樣用外掛
都係事後先捉同封號
有撚用咩都打完
點解唔打果時捉？
因為會減低玩家參與率
少左人課金抽卡
寶玉獸一出個bug就一個鐘唔駛就修好
因為如果唔快D修好
玩家就會快左齊卡
減低玩家參與率
另外早幾日出左通告
話光之金字塔個3隻怪有BUG
屌你老母課金卡竟然有BUG仲要唔等下個版本先修復？

你地幾多勝場上

忍者比天使屌打

忍者係咁俾古巨機恰

起手有黑龍忍者同分身咪夠打 無就等被人秒

題外話 打左成百場 不死黑龍打十鋪先見一鋪 大部份都係古巨機

我場數應該同你差唔多
上到15LV後
天使巨基各四成

調返轉下話 古巨機重後場喎 忍者擅長打重後場
同埋被黑龍忍者out 左game 既古巨機就算黑龍忍離左場都返唔到黎

屌，有18級遇到外掛加自閉deck 跌返落15

完左kc cup 先分享完整deck 想衝頭五百
但心得就係
但打天使最緊要起手
儘快出黑龍忍者同分身出6+1
至於點樣起手快有呢兩張key卡 就要靠果兩張忍術魔法濾牌

有無入吸引盾?
唔係比天使打一下就死

無啦 忍者強在otk 落被動卡就無左一半威力

有無巴打教路玩不死龍

成日起手幾回合一張細怪/洞悉都無 抽哂啲不死龍同豬骨上手
唔通無三牛頭真係唔洗玩

見人落彊師哥林布

無三牛頭就三另一隻堆墓怪

仲係唔夠獸就入埋隻zombie 檢索細怪

就算得兩靈魂我應該都會三洞悉

洞悉係展開關鍵

我打幾十場天使 通常人地知打忍者召荼吉尼都係食韋哥3700攻 其實有咩解救方法 有2張變化 一張分身 一張黑龍忍係場 想問下巴打

係
落3洞大大增加開場展開機會=高概率事件
打到中後期有機會蝕一張卡=低概率事件
而且家下節奏咁快,快D展開=著數好多,我就成日唔明點解通街都有人(reddit都見過人講)話得2靈就要落2洞

終於上到15 休息下先

唔記得咗阿路卡係邊個巴打?係小李個直播度見倒你

第一階段好鬼多石送
過千

第二階段得返果幾張平時都攞到既SR
石好似一粒都冇

營運真係搞9笑

小弟

同唔BLOCK染外掛一樣好笑

第4次斷線，全部係日本地區
你地乜情況
服務器問題定係佢地刷bug？

集體寫信投訴啦，打到嬲。

刷bug或者開掛
印象中應該唔係第一次，上一次KC CUP(3月?)都有一入就斷線嘅bug，或者係透視掛
然後有班巴哈人比K社ban咗，扮無辜問發生咩事

跟住世界賽又有人刷分

我自己覺得隻game啲掛一直都係咁，斷線bug同透視掛，而k社求其ban人就算，無處理過個問題

外掛我反而係對外國鬼佬多
日本幾乎未出現過斷線掛同超時掛

打左50場左右上左20LV
有幾場係自己ON9用左打路人DECK入場即投

咁多人鍾意用業火打用機械城召上黎既狗同巨人

我見人業火係咁炸自己D鳳凰疊攻,巨人都收皮

唔知僧唔會咁狗KC CUP完之前又出新包轉META
屈鳩人課金

我表達得唔清楚,係業火的重騎士

下個包如果仍然係嗰210張入面選出嚟
咁主題應該係推六武
舊六武眾無嗰幾張重要嘅特召卡算係控制Deck

咁我明你講咩,姐係D人誤以為機械城call怪係特召,以前3降卡通槍龍都成日有人以為可以用業火撞死佢

我比d 掛搞到完全無心機打
打輸都算，就贏先黎撳掣即勝黎侮辱你。。。
K 社唔搞掂呢d 掛 真心唔想再打公開
自己晚晚開room 係到同巴打們決鬥算

上返12之後抖咗4個鐘
如果話打rank技不如人
我冇話可說
但今日遇到咁多鋪外掛
仲要99%係垃圾日本仔
你話k社唔係視而不見絕對唔信
你老味寶玉獸bug由1530去到1615就話修復好
外掛泛濫咗幾日咩事都冇
上到就上 上唔到由鳩得佢
第一次參加kc盃非常失望

垃圾k社根本就唔重視呢外掛問題

黑龍忍分身出6+1被佢送墓 6變返7 out 佢3800
佢out左一張用咁多資源 召出黎既 就好難返身

如果對面無召3700得2700就出銀忍被佢打

岩岩試左幾場 用呢副落三洞悉 順返勁多 不過打肥大應該會好辛苦

咁快升Lv 20嘅話係咪無左每日50石

有得打
但排好耐

新bug
對面用劍鬥有條800攻嘅魚係場攻擊表示
後欄得一張半封
我可以召3700電子雞打佢隻800
半封我都照贏扣死佢

咁我醒目唔發動電子雞效
因為佢場上仲有隻2500攻融合
我驚佢移走800攻

咁好啦 我唔發動電子雞效果
但發動加1000攻6星嘅效果

最後岀嚟係乜春效果都無發動
但明明6星嘅卡閃咗下明明有發動
搞到電子雞無得加攻扣唔死佢血

俾佢用效果重召800攻爆我電子雞
好彩天有眼俾我抽到1400攻佛打多佢800一次
先贏到

屌你依家外掛係可以無視怪嘅效果
我一日打3場都撞到外掛 個機率洗唔洗咁高

利: lv7 恰新手 100%勝率

排左五分鐘都無對手
真係中伏了

飲水巴我唔太明
佢用邊隻召800攻嘅魚鬥
用魚鬥召魚鬥？

係咁召呢隻爆我電子雞

但其實佢如果無用bug我加到1000攻
佢半封我3700都照扣死佢

個外掛係你怪嘅效果無效屌

佢用啲怪撞我扣唔死咪可以再召
佢融合就放返啲魚入版
有controller推橫我佢自己撞我到扣血

飲水巴
如果我無理解錯應該係魚鬥召魚鬥
但魚鬥戰鬥完係召唔返魚鬥
只有一種情況可以召到魚鬥，魚鬥打完拉奧古斯都，然後拉手牌張魚鬥(如有)再炸多次

飲水巴意思係咪
用天使打唔死隻魚鬥，魚鬥召另一隻劍鬥獸
下一Turn用手制扭橫張天使再用另一隻劍鬥獸撞
又或者先用戰車鬥士撞但代破
然後再用劍鬥獸打再召魚鬥炸怪？

幾時開duel room玩下fun deck

又中bug
屌，贏變輸

講開呢樣,其實劍鬥打天使好蝕底
天使好多時無後台,你特召炸後場果隻又炸唔倒D咩,特召魚又比代破檔倒一下,姐係你要至少有兩隻[非魚鬥]企場先特召倒兩次魚炸得死荼吉,但你1RD得1次通召次數,荼吉係咁送你墓你根本冇乜怪站倒場,加上可能你起手就係D魚鬥,要展開好多次先換得返魚鬥上場

終於上20lv 用劍鬥上

Yes
唉屌真係忙到只能每日打3場

屌禁錯包浪費咗300石買新包
我追緊第3張深坑架屌

明白
一出Kc cup啲掛同bug多到

我睇就大部份都係日本區域，都唔知k社係咪特登

頭先用fun deck打rank撞到個爭一場升rank ge傳1
佢用ehero deck
仲要係英雄天地技能
但我最後都無留手贏左佢
我會唔會有d仆街

我用天使反而最怕劍鬥
因為一定要解佢場
但往往對面用會用控制器counter你
虧好多牌

有冇反轉效果卡組介紹

係...點都要開技博佢無控制器,但事實上起手有至少1張控制器既概率點都低過荼吉尼第1RD成功上場,長打應該係天使著數D

我同意電子雞打劍鬥好難打
如果我後欄放曬
深坑 控制器 其他推橫卡 真係遲早有兩劍鬥企場
電子雞依家玩絕對 爆到一張都玩完 好難狂召咁好手氣

所以我已經執過副電子雞DECK
唔係常規ALL IN怪無乜後欄既電子雞
可能無打過古代同恰新手 打上lv7未輸過

我就試過比劍鬥屈死左
對面明明頭十round都係得一隻獸
但因為佢後排三張無底, 兩張分斷, 又一堆控場
最後比佢屈死左

講開古代機械其實幾好用,我當初真係睇少咗呢副

放左靈魂障壁嘅劍鬥可以完剋肥大阿馬

最怕係打鳳凰 結果我落張神攝落去陰鳳凰，幾好用

屌你老母死掛狗
未入場直接當我輸
斷我百場內上20

劍鬥勁多轉橫卡可以頂好多turn，但係天使代破淨係一次

所以齊卡ge劍鬥似乎強過齊卡ge天使

請教下
blood d係無效對方表怪ge效果
但咩原畎黑龍忍者照發動到效果?

沈巴
呢副好好玩牙

幸運值要100%

啱啱睇完帝巴打小李老闆
好撚勁

有無人覺得小李把聲好似達哥

唔勁

上帝勁已經唔係第一日嘅事
次次開季頭兩日就衝上王

睇番佢條片其實我用鳳凰打佢果時, 應該要炸我隻古巨機

勁似,我之前chat room都問過佢覺唔覺

屌太輕敵,靈交我隻怪我都唔開手制搶對面黃泉蛙

最後對面出咩

炸魔陷果隻戰艦

wadiu, 巨大戰艦, 抵輸

外掛狗們幾時仆街死

Sd過去k社讚揚佢地搞唔耐都搞唔掂呢啲掛

打kc預到個外國人佢打埋依場贏就升13
之後就贏嗰陣當我狗咁撚 出晒古巨 古狗 我空場一直唔殺我
我連續三個回合唔出怪佢都唔殺我

咁啱我用緊仆街desk 星光靈魂劍鬥 不斷回收牌抽死咗佢

對付你呢啲仆街deck洗乜同你講品格
你用嘅deck已經係無品

屌,俾人3張影縫屈機

想問下忍者有咩弱點,成日想殺佢D怪就變黎變去除外晒我D怪

同意,我遇到你呢D咁既撚屌我都撚狗咁撚

帶掃後場既野

thx

都唔知K社係咪特撚登
次次傳3升王或者傳2升傳3一定FUCK鳩你DRAW幾獲先

重點我升王戰之後連輸3場,又去返傳2
多撚謝晒喎K社
屌你老母

我6號前用電子雞落鳳凰
一嚟可以爆肥大 二黎就係爆忍者
如果忍者起手抽到變法 已經贏咗一半
其實都真係幾撚勁

俾運氣極好既忍者打左我落去
一場3影縫一場起手黑龍天胡爆死我

我都遇到有條仆街用星光靈魂，仲仆街過亞馬遜自殺流，完全解唔倒

我遇個個仆街日本仔仲要係命抽配埋丟牌流

仆街外掛狗，到佢回合就計我時間，之後就話時間完落敗

呢個仲仆街過我頭先貼果個
用外掛仲要曬鳩人時間

好撚野
上左返3又遇到2場外掛,再一場自己Fuck draw踢返我落去
屌你老母k社

屌你老母呀k社
我副野得8隻怪都可以上5隻

終於上20 黑龍打忍者未贏過

送ac
除左新包全部卡齊
有冇人要
留你email俾我

做咩呀 我玩得咁屎都未至於送ac啦

唔撚玩屌佢老味臭西
獲獲都俾外掛搞落去
一撚係就fuck draw

我啱啱上13
即遇外掛
即退game
唔想俾隻game折磨

好撚on9
我今日打左成日
4.5次上王,依家係邊?
傳1呀,係傳1呀屌你老母

算啦
休息下
我明你個種感受

痴撚線我做錯野落去就算啦
我都未撚錯過有乜理由要我咁鳩樣降
屌你老味k社,我課咁撚多俾你你請我食十舊屎

沈澱下冷靜

唔好嬲啦
話晒元祖級玩家 繼續玩啦
放低佢隔兩日再打
唔洗咁急送ac ge

diu 我kick係d10 11 12 kick左勁耐
仲係用緊命抽死皇陵
唔知轉咩deck好

佢好冷靜
係我唔撚玩

k社可唔可以封撚晒d外掛佢呀
索加可唔可以快撚d出呀
屌拿星成堆自閉狗

睇完sr卷同ur卷換倒嘅嘢
我覺得第二階段等於垃圾

所以唔撚打
除非有石

食返支煙仔抖下氣
我都被斷過無數次，明白你感受

我都諗住放棄第二階段，費事打撚到一肚氣

我好健康唔食煙

依隻game真係好易打到躁

係呀,我唔撚玩啦
ac要唔要,送個全卡ac俾你去試下
你就會好似我咁放棄

我個ac冇人要既話
走之前去down個外掛用先
睇下可以有幾長命

唔好唔玩啦龜巴😂

我走撚硬架啦
唔會再買k社任何game/課任何k社既野
踢小島走都算,又搞臭遊戲王

開個新ac test la
個ac咁值錢..

值錢就唔會冇人要啦
放左係度咁耐冇人問過我拎

我要啦咁
幫你keep住先

不如試無限石外掛

搵唔到,靜係搵到即勝+透視果個
之前呢度都有人用透視外掛黎打內戰
就知傳得幾撚廣

唔駛幫我keep,我睇緊點樣解綁
之前綁左我個gmail,解唔到就用外掛用到bam

原來真係有外掛

玩左咁耐你都唔信有外掛?
呢度都有人用啦

之前世界盃有條友拎咗亞洲區第一
仲過黎晒命
點知最後被ban用外掛

之前我試deck仲遇到個入黎透鳩我視
然後串柒柒話自己估撚中晒d後排

下真心咩 咁on9

D人想威威,內戰咪俾佢威

未就係

舊時啲Bug嚟
等K社邊日心情好會搞搞佢

老實講淨係D外掛都已經搞到我想棄驚，係唔知有乜新驚好玩先半棄玩落去

加入或輸,你揀

我後場2場陷推橫加張手制 人地亞馬遜戰士打過黎 開哂2張肥大落我隻怪度 一個發動提示都冇 痴9線

20了 19lv好在咁好死4場先跌
連輸3次嚇撚死 但升20又要5場

主要問題係啲掛同Bug集中喺日本區，我打其他區只疑似中過一次咁大把
但老實講呢啲Bug同掛唔係第一次大量出現
每一次K社求其ban班人就算，治標不治本

貼唔貼外掛無影響
有心用掛google打幾個字就揾到

成個月無打rank
今日打左20場都無遇外掛
用緊限制左的電子雞deck

大家覺得而家電子雞勁啲定劍鬥獸勁啲?
諗緊砌副劍鬥獸玩

後欄夠硬應該係劍穩 收肥大皮

劍鬥防唔倒效果破壞同封後場,你要遇對面係玩D慢節奏deck你先有優勢

打緊無敵惡魔
自閉同垃圾到呢

咩野係無敵惡魔

應該係獏良威加盤
因為而家有一大堆自閉後場

YES

家下D後場屈到咁仲唔出索加

之前有預告11月中DM會有新角色(似係超能絽場)
應該會有索加掛

無呢

K社我真係估你唔到

應該得角色果一張

打撚到灰 下下唔係召換錦埋你 就係每隻計減800攻

果個阿慶用緊同我副fun deck好似ge deck

我prefer封魔

笑撚左 自己唔玩就叫人玩外掛

你咪其中一個囉 真係笑撚左
世都估唔到咁都引到個透視狗出黎講野

岩呀 鳩估到真相

俾心機 繼續做偽君子

k社我真係屌你老母,家下乜野自閉DECK都塞滿陷坑+分斷+肥大+攻擊無敵化,拖足你十幾廿RD

所以現在我玩古巨機都照三軍曹一撲滅

吉撚爆d後欄

入兩三張封魔效果其佳，有一個回合攻擊成功基本上係必死對面

係，家下封魔反而變著數咗

發現巴哈人最唔鍾意劍鬥，覺得重後場而且拖時間
但自閉Deck就無咩問題

我反而鍾意劍鬥多d,重後台但起碼有交流先

因為台狗唔鐘意同人有交流

巴哈係仆街集中地
強推仆街蟲 面具 肥大 三星降風雷水神
大盾 一決臭西 誓死還蟲等歴來所有仆街deck都吹捧

如果有人懷疑/直接屌外掛
就會俾人質疑/圍屌

小李老闆係咁話人廢
其實佢都唔係好幾多

小李不嬲都唔係sell勁 係sell勤力 有啲片介紹得仲好過官方

講真
打得廢用外掛都無用
自high罷了

佢有D DECK係幾好玩GE
我睇番尋晚佢對我個段
真係好笑

我無睇gx
睇完佢呢條片好似睇完咁
又cut圖又cut集數片段
之前好似都post過 但真係非打手 你地講開我先提
真係好撚過睇官方

黎緊個活動啲卡好似無咩用
打黎無意思

咁我同意佢好勤力GE
係串D

推post

代價之後張黑龍忍者唔起場上
BLOOD D 無效唔到 除外左黑龍忍者 嘅效果?

原來唔係連發動都唔比？

COST 黎 所以得

代價之後張黑龍忍者唔起場上
BLOOD D 無效唔到 "墓地"黑龍忍者 嘅效果?

原來係咁
即係佢發動果時唔係場上所以得？

應該係 有錯求指正

唔該哂
如果唔係用自己做cost就應該發動唔到了
呢度應該仲有1000巴可能解答到

同暪天巴睇法一樣
Bloo-d只能無效對方場上怪獸嘅效果
黑龍忍者1嘅效果，可以將自己同一張忍法送落墓地（cost)然後發動，發動時自己已經唔喺場上（喺墓地）
所以無效唔倒

LV10了 你地上曬去真係好易打

我都係慢慢9打
感覺上比上王容易多了，無乜點輸過

玩撚咩 成街電子雞，一起手可以有左8張卡，仲要送我一張卡入墓，咁既牌差點玩

冇玩幾個月 請問邊個卡包值得抽

Cyber Angel有mind scan同無mind scan真係差好遠

我第二日先開始玩
lv 10前都係打銀牌雜/舊deck

頭先打自閉燒血deck
佢兩張法動魔法回500lp嘅永續魔法
回到成萬血都冇用

我唔召怪剩係靠果實回血
打到後面佢手上嘅熔岩魔神同面具冇得出
又心急開始連細怪都召黎打我 俾我吸收盾吸血
到最後抽牌抽贏佢
然後就D14了

點都要有返幅電子雞抗衡下，同對面賭起手
畢竟仲係太強勢

慢慢爬，Lv17中，仲有成個星期應該一日打幾場都上到掛

Cyber angel 一定係最強
抽大盒頭兩盒 最少1鳥兩佛
仲想再強抽最後大包儀式龍
之後啲卡可以打番黎

3日內KC CUP LV20例子(from 百度)

劍鬥獸唔錯
但要其他卡包去支援後場

如果以前玩有兩鳥兩佛可以唔洗抽
去刷明日香就得

係傳1試deck試到連敗十場係咪已經唔會升得返上去 定係連贏返5場都仲可以升到rank

連5場升到
傳1點輸都冇影響

呢副deck易卡
所以用重新技
但新手解決到起手
但玩落估唔到後欄都係死
好啦用透視
我諗起手都幾鋪fuck draw一鋪 唔洗玩

醒啊啲人去打kc你就衝王

雖然仆街左d 但係有諗頭

綠帽deck

睇到o咗嘴

頭先見個近五屆遊戲王用，副野節奏太慢，我不死龍強攻都打得死佢